各位ZARA手足 收番晒d dummy 入倉未 ？

肥J ,MISS R , 呀糕 依家驚到仆街 下令全部分店收埋晒d dummy

一手資料 ZARA全線收走公仔

高層？

閪糕

推

D高層個名咁能衰既

手足good job

同佢哋個人一樣咁撚衰

Zara
捐100萬大陸
香港Zara 強制性放無薪假&大假

Céline
Friday start 返三日放三日
不扣錢, 不扣假, 明放多7天 regular off 給同事

Christian Louboutin
extra 3 days off

LV
今個月起14日假，不扣錢，不扣OT

Lancôme
每個月每位同事多七日有薪假期

RV
no target
每位同事每個月多1-2日有薪假期

FENDI
Guarantee $3,000 +1.4% individual commissions

BURBERRY
全線2月無target！ Guarantee $4,500 +1% individual commissions

Gucci
由1月23日開始每日番工有$150
番2日放2日不扣假

Saint Laurent
individual x 1%. On duty staff daily/$150

MB
Working hour 11:00-7:00

DFS
由即日起
分A，B兩team
每team 同事都反兩日放兩日
(扣薪？) 不扣

Loreal group
由2月份
返一日放一日
分A，B team ，每位同事在2月份多放9天假.合共16天假，不扣任何al,ro
另外如家人有返大陸，該同事立即回家隔離14天，不扣任何ro.al

Aesop
返五個鐘
(扣薪？)

Lauder group
孕婦唔需要返工

Christian Louboutin
二月轉左每日開九個半(10:30-8)一更過, 成個月多三日例假。
(扣薪？)

CHANEL
孕婦唔需要返工
8-29/2
營業時間11-7
分AB 2Team
返2日放2日

I.T apparels
Office:
尋日每個同事配給左5個淨係防花粉既口罩
大部分同事每個月要放2日no pay(Feb-Jul暫定)

連卡佛
分A/B Team 返一日放一日

Lawsgroup
Office : Home Office
retail 2間鋪：照常營業，1130-2100,曾經講過口罩理應自備，今日被老闆下令將有特別字句，包括口號既貨品宣傳要係facebook 及 IG 下架delete

BURBERRY: 全線2月無target！ Guarantee $4,500 +1% individual commissions

Gucci:由1月23日開始每日番工有$150
番2日放2日不扣假

Saint Laurent: individual x 1%. On duty staff daily/$150

KENZO: Guarantee $1,500+ 1.5% individual commissions

Tiffany 除sogo 外全部返10:30-20:30，一更過，返2日放2日，唔扣假唔扣錢
另外美國HQ 已訂一批美國口罩今日送到香港，夠用至少一個月

Marc Jacobs : + 1% individual

Joyce : 反2日 放2日 不扣假

Marni : 每人反2日 放2日 不扣假

Red Valentino: all shop 11:00-19:00
2人上班不能外出食Lunch
SH 可到SH 5

VALENTINO
Guarantee $8000 封頂

NIKE
疫情嚴重，公司感謝員上班，office同事改由home office，而前線同事因在高危地區，將會由每天派發兩個大陸製無防疫口罩改為一個，而且已作出對員工有否回內地及與有同住家人有否返回大陸的查詢，然後沒有作出任何安排。

MLB
Working hr:12:00-20:00

Toronto Sport
2月起senior或以上4日無薪假,公司無口罩供應,同事新年返完大陸未見有需要申報

Swarovski
營業時間換成11-8
多出同事被強制放數日AL和無薪假
二月己有員工被解雇

balenciaga
彈性ot計劃(可揀唔變or每日ot 0.5至1個鐘，儲夠8個補一日ot假)
7/2話開始返工同事一日有一個口罩提供
照set target 唔到70%既話1蚊commissions都無

Samsung
前線工作時間由9個鐘減至8個鐘

Ferragamo
強制no pay leave
返3日放3日